村上春樹既小說造作兼淫亂，點解咁多文青推崇？

全部都係主角成年後，依然回憶返青春時既朋友戀人，或者創傷

跟住以憂傷寂寞作為理由，不停濫交，村上啲小說全部都係用啲懶係文藝既理由合理化自已約炮出軌送綠帽行為

係咪我唔夠深度？ 我睇唔出有咩咁文藝，我只係睇到鄺俊字感性文+喜愛夜蒲式扑野既日本版，同太宰治一擔擔

同為人性內心探討既小說，我覺得白先勇既台北人，金庸小說， 佢地唔會矯情，能夠自然地刻劃人性

我都覺大衛像好淫賤..
巧借藝術之名創造污穢之物

国境以南，太阳以西 好正

日本人好濫交，你睇YouTube的街頭訪問，日本人問日本人都係咁。

越係壓抑的社會，文學作品必然會牽涉性，因為性係人最隱私的接觸，好多都係用性解放再去推廣思想的解放

性愛唔等於淫賤，

你地唔識分，所以咪覺得約炮叫雞同自已伴侶做愛冇分別

屌，勿屌，唔小心COPY咗簡體

我自已好憎人叫雞出軌派綠帽，
所以唔鐘意村上春村既書。

如果神雕俠侶係村上春樹寫，
睇怕小龍女跳左崖後，楊過太傷心要周圍約炮叫雞

我覺得思想解放唔係濫交既藉口，
咁樣好似女權用身體自主合理化出軌行為，

取而代之，應該以用更高層次既行為去解放思想

咁純粹係每個人接受嘅程度唔同啫

有人認為性愛應該有儀式感 有人認為唔使 咪濫交==冇問題

可能貼地d呱。

米蘭昆德拉本生命中不能承受的輕好似差唔多，表面講出軌講性講愛情，但其實係講極權。